走到嘅快走，走唔到不如一齊唱sing Hallelujah

盡量和理非，唔好白流血